唔該啲死廢老咪成日話大家中國人啦

中你老母個國呀
我港英時代出世，而香港係1842年八月已經割左比英國
要認祖歸宗都係還比滿清
點計都唔撚關你中共事
咪撚成日走埋黎扮fd啦
同埋乜撚野叫食中國既住中國既著中國既？
我依家免費食你住你著你
全撚部野都係真金白銀買番黎嫁屌你老母
連東江水呢d屎水都係香港人買嫁
有比錢嫁
仲有呀，60年代大陸窮到仆街，唔係香港接濟會死幾多人
啲大陸人唔撚識飲水思源既，養狗好過幫佢地

講得好

真香港人

齊齊唱好終國

蚛蟈